有冇試過毆打廢老？

係都毆打你隻衲狗先啦

點解佢上車個陣唔屌佢